我屌撚晒連登班冷氣軍師

屌你老母係咁出post叫人唔好出，又話乜柒人地佈好陣，輸硬唔好送頭，又話唔夠人

1. 按你地既講法，咁以後乜都唔使出啦，有邊次出去唔係佈晒陣既姐？和你sing又好，陣地又好，佢地都摸熟晒點部署啦

2. 連登仔成日j國際戰線，你估人地老鳳幫你？聽日國際新聞睇到香港過國歌法但無人出去抗爭，人地點諗？你要人幫，你都要自己幫自己先架，你自己都出黎抗爭，人地幫你d咩姐？

3. 有無人唔撚係你係到估架，你愈話唔夠人唔好出咪真係變到無人敢出唔夠人囉，你有份造成架

4. 你搞到唔夠人出，就累撚死班出左去既手足。好撚多人十五十六真係因為你唔撚出架，我地最大既武器只係得人多架咋

5. 你老母聽日做乜都未講清楚就叫人咪撚出，屌你有話一定去港島咩，唔去無第樣野做架咩？唔通乜都唔做民主自由自然來？

6. 同埋好撚緊要既係，聽日乜事都無發生然後由得國歌法過左，我地會幾撚咁灰幾撚咁無力啊，以後仲有撚人出黎咩

你若放棄，誰衛我城？

幫我推上熱門

個熱門仲要全部垃圾post

push

屌你地老母

正式宣佈大家嬲住入黨鐵涼冷氣

屌你老母比負皮又唔撚出黎講理由

聽日黎明開花

推

罷工你又話搞唔起，乜柒都唔做，真係諗住美國一定救你？

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

冷氣軍師話出又比人屌唔出又比人屌

笑到抽筋

冷氣軍師屌緊bno撚，唔得行呀

再推

聽日返工

熱門啲post九唔搭八
無一個講聽日嘅行動